\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wir sagen euch an den lieben Advent}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wir sagen euch an den lieben Advent} 

\beginsong{Wir sagen euch an den lieben Advent}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wirsageneuchandenliebenadvent} 

\beginverse 
2. Wir s\chord{F}agen euch an den l\chord{C}ieben Adv\chord{F}ent. Sehet, die zweite K\chord{C}erze br\chord{F}ennt! \\
So n\chord{F}ehmet euch eins um das \chord{C}andere \chord{F}an, wie auch der Herr an \chord{C}uns get\chord{F}an. \\
\endverse

\beginverse
3. Wir s\chord{F}agen euch an den l\chord{C}ieben Adv\chord{F}ent. Sehet, die dritte K\chord{C}erze br\chord{F}ennt! \\
Nun t\chord{F}ragt eurer Güte h\chord{C}ellen Sch\chord{F}ein weit in die dunkle W\chord{C}elt hin\chord{F}ein. \\
\endverse

\beginverse
4. Wir s\chord{F}agen euch an den l\chord{C}ieben Adv\chord{F}ent. Sehet, die vierte K\chord{C}erze br\chord{F}ennt! \\
Gott s\chord{F}elbst wird kommen, er z\chord{C}ögert n\chord{F}icht. \\
Auf, auf, ihr Herzen,und w\chord{C}erdet l\chord{F}icht. \\
\chord{C}\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Maria Ferschl, 1954 - Weise: Heinrich Rohr, 1954\\
eg 17 
\end{angaben}
